[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3341)

冰實

好緊張
500蚊拜仁next goal

熱頂住

C!

9c

Ccccccc

10.5s頂住呀

cccccccccccccccccc

-3C

咪撚刷啦屌

熱有兩球quota，輕撚鬆啦

10.5b

熱9真係吹脹

欠一c

拜仁快啲入啦跟

9.5b

喂

goal

2-2

2:2!!!!!

2 2

cup!!!!

哇屌你老母

拜goal cashed!!!!!!!!!!

GOAL~~大波cashed

都話

2-2

唔好比假希望我 3-2 plz

仆街2-2有排刷

拜Ng ez

靚到呢球！！

快撚D 3:2

黎料了

Easy money

有冇加時，定即射？

會有架！！！！

似重有波入

世界波

即射

Me都要！！！！

我拜！反cup 頭5抽1 500

希望你中

lm

3-2 11c ft please

快啲入3:2啦

捱到完場

莎

我手

Lm

拜 cup 頭10 抽1 500

快cup啦

ME

.

我

1

me

拜領隊1:2 個陣幾有信心

拜快快入多球

仆街可以出兩個艾拿巴咁矛架

入球大同角球大
要撚咗角球大

咁撚易杯咩 拜仁咁廢

仆街德國仲未天黑

拜仁同我入多粒！

熱狗絕殺

比多球啦屌

拜仁快cup

快手3-2

絕殺角

下盤全收拉

Same

2連c plz

睇黎入唔到

2-2好波

屌 利雲幫幫手

頭先洛辛堡仲未派彩？

10c

10 -1

利雲埋尾啦

拜刷多幾角入波

9.5收米

10

比多隻我

唔好10.5b又假希望 杯又假希望呀

邊個入 我印佢波衫

今日啲日乙輸死人

拜人10.5s
拜人9.5s🖕🏻

冰實

熱

哇阿傾控得咁靚

無人想睇12碼呀屌你

豬豬

12c派100

LM

11 gellll

爆埋你10.5S!

熱快啲絕殺啦

拜仁cup ok??
贏波再停角 ok??

Me

OK

4.9倍10.5

絕殺 3-2 11c ok?

只買琉球對家 其他唔買

唔中人

想有幸比熊貓巴抽中我

10c only

拜仁反盃我聽日即刻叫黎食

Okok

下 唔係11c咩

屌唔係11c咩？on9?

10咋

Jump

cup啦大家開心

比多球

10c冰實呀 拜仁要入波呀！

唔入都刷佢老尾先啦

豬sir又反手

拜 絕殺未

落底呀 屌尻你

係呢球啦

屌你老母10冰實

聽日叫個大pizza食先

Goalllll 未？

熱快

補幾

jump得 呢d友誼 唔撚補時

jump

多手買左10.5s

係

拜仁呀！！入波呀！！

完場未

好彩補左飛 唉屌 4x1又斷1jump

完了

diu

2:2ft jump

Same 4x1 斷拜狗

10c咁都頂到...
跳左船

唉屌 碌咗咁耐地 咩都冇

真係唔撚補時

3串1 斷拜仁

卡10c
屌你老母

屌你老母 訓得

屌佢老母 on9

贏角 補ng都輸返晒 ....

屌

10.5jump

直接加時賽無入球吧

咁都開唔出11c 屌

頭5抽1陪我睇toys story

屌0:2波膽 全客 客客都斷

杏家產
洛辛堡盤 aik 搭拜仁盤
你老母臭閪斷拜仁

直接12m

屌你老母差一角

直接12碼。。

我了

起碼曬咗10分鐘1分鐘都唔補

戒未

咁都唔補時on撚99

3

屌你老母 想4了

屌你老母咩。傷果到都4.5分鐘啦。下話。補2.3分鐘會死咩

4

12碼冇得打?

5

係喎決賽黎 咁買熱狗捧盃 沒盃放入櫃

買左500cup.....

連續三場友誼賽差兩個角球

未出陣過關買定 on99了

唔想知了！
想大叫

呢d波真係好撚尻 0補時

德國仲係咁撚衰。時都唔7補

啱啱唔係先執咗500蚊拜仁ng咩

你岩岩應該補左飛? 應該都gel 返哂

兩個角球就算啦 我試個一個星期角球 買大買細都差一

一陣有無重心？

叫你補

笑撚4

盃賽決賽都唔補時 cls

補左啦
20k 變左執得3k

拜仁炒 抵啦屌你老母

笑4 12m大戰

熱都炒

好撚想大叫呀
屋企又無人
好寂寞

屌on9

叫吧

唔撚找呀
我今日心情好撚曳！

點解補咁少?
起碼補條飛一半碼數

下次買個單頭啦 呢場半一太深啦

仲話聽朝返上去

我冇預拜仁真係贏唔到

屌
條友 一早訓左
時間地點乜撚都未約。。

我發覺真係好多人戒左賭波
波post黎黎去去都係果幾個

重心一場 小保加細波 [想要賠率可以買半和]

最後幾多角 11?

屌你老母

屌你2邊龍都唔郁

我屌啊又中馬會角膽

我屌 一樣

貪果0.4水位 買大一格角球 屌

屌你老母 落街買m記 早餐
2餐都係m記 想喊

Diu 9.5低水就開到

角大比狗賭呀

職乞上線了

想喊

今日真係角細日

下線啦
輸撚晒啦

好快英超就開

中左利狗伏就決定今天一定唔買角大

唔洗輸仲想點..dllm

偷偷地喊冇講姐

。。前幾日輸

4000$都未撚收到

熱終於捧杯了

屌你 12碼仲射緊

me2 波叔dklmch

保定+拜龍死全家

冇計
我又唔中意串多關補本
唉屌 又要賭南美波

屌我number 080 都仲未有

都唔係跟number派

抵呀
介賭啦同呑精一齊去見社工

全隊死全家

我jump了

齊jump
今日訓過龍
避到日本波 執番身彩

唔找了咁
唔想你介

派我未

光復香港 時代革命 屌你老母

ok

推百家樂算啦 賭閪波咩

熱刺角大Jump 咗
btw 6:15嗰兩場有無ching 有心水

又中...

提提你下盤日

唔洗有錢啦..10$都玩得..今朝50推左5口上左1k
一到6:00玩架仔波又比返佢

早場波有咩好買

再追？

繼唔繼續追角細好

點睇聖羅

好撚悶。。

想要大球

ok 0:3

你懂的..
不過電腦野真係on9 一百幾十娛樂下好了

365？

直接去澳門啦

我都想

好麻煩 一來一回

要推薦人囉

點解我買大波 唔撚識響

好撚辛苦呀

戒緊j?

尻痕？

巴迪炸乜撚野我個大波

贏錢點會嫌麻煩 又有野食 又可以靜下

有冇早波師兄

原來明亮琴晚話全角大識賭了

下盤 等緊收錢

6:15 波坦奴

笑死

嘩即場個2隊踢緊咩

國體開半大cc

睇黎睇去都係得小保加好買

國體又禁屌唔撚入

1-0

國體會goal!!

痴撚線 客12m

屌客隊12m

屌嚇死以為國體會

屌半和無了 波坦

入撚左

0:1...

no goal 爆

2500 + 0/0.5 補5補好

補主晉幾抵玩

全中派1k 再捐立場1k

補左500 今日輸太多，5敢要

lm
你依家過關幾錢注

有錢淨咪串埋佢 有得叫糊既話再補飛

國體快半大

馬會幾百only

2c

屌岩岩買野雞 4注 每注2k
3場一齊比人絕殺。。
成晚白玩on9到

中左戒賭到英超第一場 輸到就死

0:1了

On99...一陣馬體會場友誼波可以追大

好想大叫

突然瘋狂刷角

3c

ok
完埋場國體

唉
好想贏大錢
有冇人明

屌你老母贏緊仲刷乜

YY兄，祝你繼續長勝。（有跟過你買）

唔好祝福我想靜靜地贏

唉開始明白呑精佬用意了
一齊見社工？

國體快少少

你tg Chanel 係咪叫FC絲__ ？

no
我唔開爐的

我記錯係你，因為條都買好大。結果今日跟佢買，無左2皮

嘩屌
返工時間先落狗屎
cls

跟自己買 輸左都服d
閒錢先跟人啦

吊 打完牌一睇
拜仁真係杯唔到

想落街買m記都唔撚比
jump捱肚餓

-18k

想跟你買（對家

有時自己15 16 ，但一跟就後悔。 諗緊個個同船世界邊有窮人

-8K

去左買波。。
輸撚晒今日盈利 爽到

yeah 2:0

國體半大 hoball

你唔係4x1咩 又加注單頭拜？

2:0

屌你老母 手多 唔係今日就+20

半大3.2倍？

炸

ys

本身拜仁贏+18k

屌你 自由杯都有得炸jump了

Dllm

炸佢老尾臭？

Offside

買左下盤？

我都跟左你3x1 慘

聖羅俾多粒先 買左大 快撚手啦屌

咁咪中 頭3場 全上盤 打穿晒

下盤 輸撚死你阿

做咩呢排咁中意買下盤

買左細定讓和

屌你地真係唔洗訓

波坦1:1 未

如果拜狗3:2 就一早訓左

第三場冇跟 跟左拜

買左半和 都要針

比番個半大我。。。

唔好炸完對家 好驚

8.5B -4

屌逼害大波。。。

0:1 5c ft

冇啦啦刷乜c

希望2場半蠃左先 頂埋佢

自由杯咁撚小射門
食左屎？

半大終極jump

屌玩依d 南美垃圾波同估數字無分別
門前一碼都同你炒左佢
未開波已經有結果
睇嚟都浪漫時間

7.5s係咪針得

見佢出full team新仔知仆街

6C

係 等球探響算

2-0！！！

國體會goal 2:0!!!

真半大

尾段刷角術

國體會love you

屌你老尾 咪撚再炸

有請小鳯姐

巴甲世界第一
彭美
富明 全打穿上盤

聖羅唔知乜大波-1 快

屌你老母又var

半場總入球2球cashed 全場4粒就fit哂

咪撚炸

小鳯姐 stand by

你老母係咪想逼死賭仔？

6c

屌你老母v乜撚野ar

0:1 6c HF

屌你刷咩撚野角

逼害
半彭都玩總入球咁癲

咪撚炸呀屌你老母

訓著左冇買到 即場買咩好

炸屌

似炸

屌你老母又炸

有5倍幾水
但針了 又比人逼害

屌你老母球證買左細？

吹走埋 半大手足揼春了

好多野玩 如果乜都賭真係好快仆直

逼害上盤半大手足
屌你老母

好波 大波24 屌你老母

對家你都入粒啦 我要大波

迫撚賭仔

屌你老母 唔撚洗踢啦 直接吹1:0完啦仆街

半6全7得唔得

10.5大

唉屌 連炸兩粒 痴撚線

有劇本

半場炸晒我半全大 呢場冇3球完 我今日就去cut戶口 一世唔賭波

冇追直播 啱啱邊隊炸咗

Ok跟

Ok gun

想請下7x21 最少贏幾場先有$收？ 唔識計

Fuck you了

5場

+1.5/2 ok?

Thx ching,我見人咁買 on99跟住買

7x8算la

依個點計

買7x21 不如買小2 3場買 4x5 /5x6

點解咁鐘意跟人買

輸一場 有本收返/輸小小

南美波=炸炸波

唔使用腦

賭咩都黑暗架啦

打機姐

咁咪贏唔到錢 你試諗下個個跟人買波中 馬會咪汁得

有幾何會拎到9點 刀仔咩

運氣到自然會贏

咁咪係 都係靠自己運氣啦

不賭便是贏

asw仆街黎 次次出親都唔買

收皮啦yy 日日波post都見到你

晨早流流咁搶口

搵人拎遮比我派100

車$加人工刀唔止la

幫我買早餐派你100

想搵灣仔區手足

奇蹟頂到7.5s又可以派

搵c打飲茶100

又同你同路

無奇蹟

支持

買左幾多客 c都食

asw痴撚線

有派就ok me

封what

主12m

Goalllllll

1-1

Goallllllazooooo

和啦 大家可以出來

12m盃

又係買完冰角

屌 我買半和

一聽就入 Feel 到會cup

國體1：0 ft

求派

Cup + 7c ft 派100

2-1!

要準備抽人！！！

留左名先

9倍反cup有冇手足買左

有運仔

得

7.25倍反cup

2:1

又上盤

又中

屌你老母咩聖羅

冇買另一場

1.75你要嗎

冰角

蒙特維多國民隊下一隊入球

唔批準

原來cup撚左

3:1 la diu

On9冰c呀

抽入波前lm果啲

聖多倫反cup 未？

Gchi 9抽1

8.5b都要輸?

入波前係 2抽1

冰c呀屌你老母

7c

頂撚住啊

信念

國體會比多粒啦

美職聯明星隊?

停C啊！！！！

8C -1 !!!!!!!

8c

都唔知乜9黎

今日馬會開唔開

伊巴 villa a高 個啲？

勒邦，高比果d 啦

又黎尾段刷角

仲未肯戒賭

8c jumped

頂到8c 再派100

同路力頂！

再刷空難死

嘩屌個陣勁到

9C GOAL!

diuuuuu

屌你老母南美佬空難死

唔好再話頂啦

差國體會 上盤全格

嘩屌反cup左既

派一次刷一角

10!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

聖羅隊仆街又比人秒cup

cashed

3:1 la diu ..........

屌你老母7.5 8.5 9.5全爆

20k>>>>>>2k

屌你老母半一全一 炸兩球

國體真係不得了 再見了各位

瓦哈卡

頂住2：1啊

聖羅追和 派200

琴晚贏嗰啲輸翻比9.5s

我買美職上半場受讓先

不了

仆街角大又迫害

差一角

LM la...

快d完場

比多角

轉捐錢咪冇事囉

差1球喎

客快goal

有無人法林明高場波個陣睇

推曬落下場角大算輸撚死

國際體育會2:0
派200

full team
買上盤啦
首回合輸緊2粒

屌
得半格

咁都cup 又精選即場

比多角啦

10.5s頂住

留名支持

cls 比人cup完先比力 輸多球啦仆街

買左讓球和 個心都跳出黎

賤得過炸兩球得半格

起碼有半格啦

屌你老母成晚無贏過錢買熱狗半大又比人撚
洛辛大波又炸糊

+5

球證

國際快中岀對面

+5比多角

立即完場

自由盃真係搵食波

屌你老母半一全一

最on9係我自由盃都大注

得10角

超級心水
馬會 3場上盤

Ok

俾個絕殺2:0啦

2-0 goalllll

國體會勁撚到2:0我了

再炸我食

搞掂

輕鬆中岀

2000 3x1 buyed

國際體育會!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2:0派得

上盤狗大獲全勝

半一全格

你

2串一

屌你老母重注9.5s同我爆

有人抽了

10.5s

想派
派唔到

頭十抽 開左先lm on99

btw 你呢
係咁收錢 我啦好嗎

2場上盤真係

外國超重心
美職聯 上半場 受平半

上場法林明高個主將比客個5號剷斷腳收埋山 我想睇下個5號有無落場

高水上盤

南美自由杯
主隊盃

托盧卡goallllllll

法林明高 1:1
全場和

Im

2邊都有出5號

全場半一啦屌

屌你又話客隊

不了
半場換全隊
出小豬 馬天尼斯

我半大...
同埋+1.5

馬體會 costa filex都未出 下半場買埋我個份

ok gun了......

比我中一次好冇

聖羅幾c完

我平注2k算
呢注
純粹睇波
睇45分鐘 伊巴加朗隊

allin了

9

瓦哈卡cup埋
比個半大ok?

買咩

real?

dllm 8.5 9.5s

最後入閘
今日自由杯上盤日

未 果晚馬會早山門

我都未收到 轉頭入俾我

走數

等埋星期六日先 都係冇就要加入追數大軍

法林點會贏到人3球

有d驚場墨杯 開唔出上盤

2:0 加時垃圾波feel

好on9 又話殘陣 客隊又咁勁
讓咁多仲要高水

打左電話過去未

艾美半客點睇？

整返注先

Gun

小仆街點贏人2粒

lm 我輸左半大全大。。

小仆街買唔落手

半大全大比人撚到 仆街

睇盤 都唔覺穿到盤

法林準備大炒報仇

美職聯明星隊開波未

42分先開
諗緊買唔買屌

點解唔信自己10.5s 最後又補飛10.5

又話平半
屌你

1.17 ng點買得落手

小保加 1c

美國聯明星咩陣？

穿撚到盤咩
我大大聲係度講都得

cap圖ed

我買左

上水未

星期三 28
法林明高(主) 對 艾美歷克(客)
波膽
0:2@70.00

$ 600.00

英超養老陣

角細又輸

12碼 法林

完

祝贏

法林12m

12m係送俾個斷腳

1:0

秒左

即收皮

法林1-0

Goal -2 粒晉級

又買左咩

準備穿盤 買左下盤要驗腦

上盤 打穿3場

光速輸

分3份抽3個都得

3:0晉？
2:0 12m?

小仆街入波未

分6份

小保加比人禁屌

8+6推到上5k
晏d做完野得閒抽一個先 唔洗lm住

好

有冇lin 我唔賭波了

客5號仔有無出

幾多推起
追長龍？

點解我會咁on9，買左小仆街2.5b。。

美職快撚手入波

保地花高 守撚住半場

尋晚又乞左幾多

法林明高ging L 到

快撚D刷角呀！刷角入波呀！D L LM

2-0

2-0 正氣

其他兩場半大呢？

差d all in咗艾美。。

法林明高 半主cashed

不如法林大炒 456 比大家安心

爽到 20分鐘搞掂個盤

300$本 只買莊+長龍
最後一注200$和中左岩岩好上到

炒佢老母啦 上場踢到迪亞高收山

半大24。

中到 咁我了

都係唔好學算

唔賭8+6 21.

收爹

Gel?

主場 客場咁大分別

法林勁到

假球

法林幾球先晉？

諗起你尋日gel 完甲府絕殺

厄瓜好似有高原主場

客隊有後衛上場紅撚左，實比人屌打

我控制左賽果

小保加被禁屌

8.5都有得買

保地花膠頂實+1

8。5角點玩

伊巴入波未屌

明尼路2.5b

白色係小仆街喎

21.好撚搵笨 咪玩電腦次次都19 20

入波就岩 11.5s

斬腳指啦你
啲手指斬灑啦

我知。。？

叫糊wo 清

屌你老母小仆街入未

差好遠

俾左一球先

保地花高入未屌

小仆街係咪又想要屌全場先肯入

無問題 幫你嗌 開到過關派我ok?

抽未

👌🏻

角大24

主24

法林唔係8.5都開唔到呀？初盤11隻

2-0
停角了

外圍12添

12

小保加快撚啲456

2:0 都未夠數晉級wor

你有J咩

你自從改左呢個名
仲無見過長井中

分左啲運

又好像係小左

變相幫左大家

唉 又中伏

小仆街30分鐘3黃

但小保加贏 你要切

3:0

on99 明尼佬

好想改名轉運
死連狗 仲未改得

其實我都想改返 死連狗未比

明尼路唔入比人入ok？

放心 小保加今場一定贏 咪撚餓死

明尼路中伏區

我想派錢呀
但可唔可以入波

可以

齊羊

5.5都難

尾關小保加

得一場半大爽

保地花高
伊巴

買入球細練心

mls點頂
馬體會打真軍

...我以後事前都唔po了

呢個唔關事唔事前事wo

習慣便好手足

關 派唔派事

呢句真

2-0仲點會刷
對面都放棄啦

中都唔撚中點派...